求前後車CAM推介

幾百蚊前後車CAM有邊隻好?
另外長唔長火係咪只係關駁煙插定OBD位事?隻隻CAM都可以長火?
thanks

系

駁 OBD 有冇 risk? 易搞過駁 fuse box

OBD唔一定係長火
依家多數唔係長火
熄車係一段時間會斷電

我都唔識，見啲人講駁OBD易搞好多
不過我諗住假日車係擺咗出街先長開
平日擺停車場就唔著

插尿袋啦

有咩尿袋介紹? 我個 cam 要用煙插同埋 12v input....